[你的男人] 我再無面唱呢隻歌 我係一個壞咗嘅人

年少放縱時常有藉口 太多嗜好與太多損友
得七歲智慧胡亂闖未曾善後 歲月似神偷
你以雙倍耐性維持愛的寬厚
眼看你諒解的眼光 柔和但使我更內疚

我盡力學習成為男人 有了你我會做事認真
珍惜一個人 終於改變一個人 愛情令缺點有了知音
你就是動力成全人生 無論充裕或苦困
毫無異心虔誠為你爭取滿分 我專心替你一世護蔭

能照顧你成為我理想 背得上重擔變得堅壯
參得透世故能為小事而著想 愛令我成長
我會克制令我迷途過的心癢
你眼睛彷彿一扇窗 抬頭望到我最大方向

我盡力學習成為男人 有了你我會做事認真
珍惜一個人 終於改變一個人 愛情令缺點有了知音
你就是動力成全人生 無論充裕或苦困
毫無異心虔誠為你爭取滿分 我足跡這一生貼著你足印

身體怕支撐不到 擔心走得比你更快更早
活在現在我要惡補 跑過每條長路
我要健壯到與你終老 多辛苦都要送給你最好

我盡力學習成為男人 有了你我會做事認真
捉不緊永恆 捉得緊你的愛人 要成熟半點叫你安心
你就是日後勤勞原因 平淡生命亦興奮
凡事著緊一想起你增添勇敢 這身份你放心笑著去應允

我要被你親手軟禁

我食wasabi食到條脷壞咗

咁大個人仲得7歲智慧

咁我係壞咗啊嘛